呢兩粒小丸子好似幾好味...

兩粒小睪丸

米癲拉

死撚返5p啦

左右正過中間

做乜攞住支假鳩講野
定仔玩開咁大碌

想一啖食左佢

非

中非

Twice all beautiful

左面屌打中間

佢下面嗰兩粒可能仲好味
順便你可以試埋條司華力

大山婆雖則劣化咗，但都ok

69嗰陣啜爆佢粒睪丸

不了

今日咁遲？

樓主=瘋狂私生飯

娜璉都幾賤格

是

岩岩起身

樓豬都幾賤格 又陰d陰d反定

樓主thrice

我是定的ONLY ONE

咪再打電話俾twice

我同定延ICQ

印狗又出gay post

定延彩鷹已block樓主

樓主=低配版德國佬

非你個非

我袋都有兩粒喎

My two wifes

樓主=痴漢

多臀 比邪教教主食左隻豬啦

被那連搞砸左 篤我灰...

你是痴漢

我愛上了林三歲

wives
wife的復數形式

來源(2): 看影片學英語 [VoiceTube]

唔好笑人啦

Brw 首歌 好難聽
啱啱睇完狂賭之淵
二次元啲女靚過iu好多
要暫停睇一陣

你都冇發覺到啦